港大中文教育出咗面試通知未？

下星期一就interview啦，但仲未收到通知

做教蓄

收到

真？

屌佢老母 打左電話問
所有email已經send哂 冇我個名
23分 中文5* 連in都唔撚比我in
正一垃圾教畜

巴打你幾時收到？

想問有冇冇去interview但入咗？